\classdescription{Way}
{
	Die Klasse \type{Way} beschreibt den \gls{OpenStreetMap-Datentyp} Way durch die IDs seiner referenzierten \type{Nodes} und die zum \type{Way} gehörenden \glspl{OSM-Tag}.
	\type{Relations} können Referenzen auf \type{Ways} enthalten.
}
{
\begin{signatures}
	\item[Way( nodeIDs : const vector<int>\&, tags : const map<string, string>\&)] Die Reihenfolge der \type{Nodes} bleibt erhalten.

\end{signatures}
\vspace{1em}
\textit{Get/Set-Funktionen:}
\begin{signatures}
    \item[getNodeIDs() : const vector<int>\&]
\end{signatures}
}
{}
% \begin{signatures}
% 	\item[nodeIDs : vector<int>] Speichert die IDs, der in der \type{Nodes} welche in einem, \type{Way} enhalten sind in ihrer ursprünglichen Reihenfolge in einer Liste.
% \end{signatures}
% }
